［集思廣益］點用7千銀去越南5日 求賜教

有個朋友竟然用左成7千銀去越南5日
下面係行程表 大家點睇

Link:
倒錢落海

搭4次飛機，住4晚豪華酒店，如果食得好其實都唔平啦!重點：旅行社幫你諗曬行程你帶自己就可上機喎！
利申：不愛跟團，但自由行要plan 行程一腳踢也不簡單！